銅鑼灣警察著黑衣戴gear 拉！人！

now直播見到
記者都話警察係著黑衣而非平時裝備
趁示威者轉場拉人壓曬落地

大量鬼

sogo 好多鬼, 成堆黑衫3M

這鋪難搞啦

推呀！黑社會新招！

唔鼓勵大家捉鬼 但記得保持警惕！！！

佢哋識得分一定有記認
各位睇live搵佢哋共通點！！

屌 痴線

蘋果live報緊

痴孖筋

轉玩陰招 偷襲 搵現實識既人組隊

即係之前好多野呢啲狗都有份做啦

真係要撤退，唔係講笑

屌

全部帶口罩，阿sir唔敢出樣

pish

呢個新二哥好惡毒

屌佢老母 今獲擺明扮示威者

而家成班記者圍住問....係咪扮示威者

班狗真係好撚仆街

屌佢老母痴撚線
咁撚狗既野真係做狗先識！

好似之前都有巴打講過？
話有同路人走緊
跟住被人禁低

銅鑼灣果度好多鬼，著full gear扮示威者

尋晚tko又係有狗扮街坊一出防暴就㩒低街坊拉人

差佬斷正，可以盡情發夢

只係識講輸
冇得退

好撚嬲呀！仆街 好撚狗

全部有帶耳筒同有walkie

警黑合作 恐怖治國警察本色 恐怖組織槍炮化武 無差別襲擊警黑勾結 武裝巴結HKPF IS STATE TERRORIST!NO STATE TERRORISM!NO INDISCRIMINATE ATTACK!

呢個時候之前啲野乜柒都推落佢哋到啦

今次俾記者高空影到正一正 無得抵賴！大家幫手推！

push

無辦法了。呢個時候，請勇武派休息吧

好多鬼黑色鴨嘴帽

Rthk32個3個

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 磚頭

好陰險

見住明明黑衫豬嘴 手上拎支犬棍

死仆街！

揸晒警棍

上狗車仲唔係狗

星期五下午5點-10點，去修頓球場傾傾下一步？

原來咁多警察扮示威者
咁以後就算放火 殺警察 都唔知係邊個做嫁啦

上星期深水埗開始

佢地有排頭套

雞蛋掟國徽
掟國旗落海
燃燒彈
燒雜物
鬧街坊影相
全部都係黑警做
全部都係黑警煽動
文宣做野！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

真心好撚仆街
好似個撚個都無戴安全帽

全撚部都係黑警自編自導自演

一早都已經有,之前係人群人面捉人
今次直接上埋gear

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好賤

耳機？

全部衝擊行為都係黑警帶頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係太陰毒，以後捉鬼又唔係唔捉又唔係

粉紅豬咀？

今日散左先，唔好現場捉鬼，諗到咩方法解決先再出黎

拉得人都係速龍狗，身型頭髮運動Look呢啲可以參考

SHARE比前線

啲狗會照拉
之後啲鬼就拎枝螢光棒出嚟
啲狗就放行
by RTHK訪問 王先生

唔怪得冇晒POPO喇，全部去晒示威

721

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個